[Sleep is for the weak]波台9up區10

Totally no mood to sleep

做乜唔出街cow 囡

虛狗係咪有玩dota2

嗨

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

d字都幾樣衰

我地一齊吹奏雲爺爺ok?

佢好勁

me新手

me都係

hi

Me真係新手

Hi手套

lm

on99

ching 24小時

訓唔到

ching add我 fd一齊玩

呢幾日整完電腦先
我真係玩得一兩場

me比過俄撚屌

我個fd成日屌菲律賓d撚樣

ching好勁

on999

佢地玩到好撚柒

Me都玩到好柒

我仲柒過你地

佢地會唔會互咬到下季先停戰

曼迷做咩氣燄咁大

做咩又嘈

成季俾人串6弟 而家9up兩句又話燄大

呢排都係係狗竇同呢度9up算了 廢時出去

有冇人一陣睇f1

垃利

冰sir

十卜冰人

👍🏻👍🏻👍🏻

十卜我威

垃圾車 靠引擎

hi all

Hi weak

虛清成日話人weak 明明最先訓個個就係佢

佢輸波輸到傻左

我冇訓過

快啲咬死摸西先

Bin左成晚 而家慳番d力

d曼狗生番黎

出咗Po批鬥依家啲會然屢次走數嘅情況

...

咩2c

走數狗係度9c

邊個

milk=細蚊仔

真

好鳩無聊

村b係唔係度

Hi

隊隊都有j news，得阿狗乜都冇

垃圾利都冇

有keita同張伯倫

milk

i miss u

垃圾轟都唔好得去邊

又有lkk，又係巴卡約高，又有山狗

個個都係傳 冇一單100%
仲要又有人搶

好過阿狗傳都冇

in arsene we trust，雲加今年又會簽大牌球星

簽番n賓?

雲加續約就係最大牌

Miss you too

玩部switch玩到而家牙?

摩納哥fans表示想喊, 係咁比人拆骨

買左未開

moses

仲笑

今年熱都有機會

屌你老尾

連續2年差少少先有英超

班友一定嘈住要加人工
鍠又買人主力 鏝又要重組
熱都幾大機會比人拆

佢地好似最高薪100k
鏝鍠d雪到硬既都高過佢地

Moon過個邊post佢地話連西咸加得仲高人工過佢地
Walker好似走硬添

岩岩睇左幾集全職獵人法國幾正

walker好似去鏝

熱狗最勁都係領隊，普捷天奴唔走熱狗所仲有排玩

肥普今年終於發掘到最勁個陣
可惜太遲
下年唔比人拆骨真係好有機會
不過踢大場

阿記都係

似係 鏝都要番d本土兵

Ching跟25b學cow囡脫毒啦...

丹尼臣史基拉斯迪助奴都有前四，山狗奧燒反而冇

我唔係幾鍾意佢, 佢同sterling一齊右路唔敢想像

迪豬腦

me想cow一個可以同我一齊睇波打機既女朋友
有介紹？

小妹

我

好好睇
好想動漫出落去

Weak

？

?

weak

虛囝又豬

沙高都就輸

漫畫6月又復刊

dllm n ben

利物浦

雲加

條撚屌要冇錢開飯先會再出

今次出幾多集

All weak all slept

不了 u on999

我琴日動畫先可以追

all weak

n ben weak

應該都好快睇哂

no

虛清weak

牙賓=逝世

廢中食早餐

番工牙 今晚先鬥

沙高slept

yes

沙高weak

boa

射波

兩個去坐監啦

=weak

im the weakest

各位早
夠鐘食大家樂下午茶了

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

死老野退休啦

你班反雲就好快啲縮返入狗竇到啦

25

屌你老母

咸魚肉餅飯原來咁多骨
lur骨lur到我on99

冇牙食骨

崩牙

一碗飯食咗半個鐘而加都未食完

屌奶星想快d放工

岩岩訓醒

屌...

老細走左
依加扮工等放工

唔洗返

樓上兩個我屌爆你地女友

me2

weak到

你都可以話人weak
晚晚都唔見左

me用咗牙賓ac

佢最撚weak個個

細蚊仔

都話用咗牙賓ac

未央

A0留名

放工

tmr is good day

禾刀收工了

moon下咁多隊Po都係到J緊轉會同內戰，得阿狗乜鳩都冇

日日內戰好煩架

阿狗內戰咗幾年啦，怕乜野

我間中學勁on9

同你一樣

人生太短

我果間個校長好on9

咩事
我係老師on9

睇完要洗眼

識兩個香島既都好撚on9

香島

屌你老母！

特別係你

係

我屌

笑撚死咗，條友有心道歉就唔會而家都仲咁牙擦擦啦

繼續撚

係咪鬥唔訓牙虛狗

Yes

6：00見

咁快訓

冇訓

我又鬥

岩岩睇完異形 好正

Gun

大家等豬

唔洗番工咩你

你返到傻咗

屌

唔記得左放左假

哈多士

雷丁

聽日8點上車 決定上車先訓

上咩車

隊臭閪死落英冠啦

其他all weak

要北上 如果唔係點會問村長聽日洗唔洗番工

紅日要番工既話不如辭職

橙

想咸了

牙賓 weak

Orange

哈多士真係唔睇好

正選換6-7個就ok啦

垃圾先番紅日

屌啦...

【芝麻大混醬】蔣介石（翻生）同學/報料人爆料

笑到醒曬

who need work tmr

虛狗

不要再說了

快點睡吧

rip

20歲仲係a0 是否可悲……

18歲都係

冇女溝……
溝親都衰……

你唔反雲既話我就教你溝女 溝唔到有雲爺爺獨家心靈輔導服務

呢排失眠 夜晚好難先訓到

聽日要 home office 是否辣殺

我北上添

冇覆呢個post姐 其他post都見到我

訓左成日

大家7點見

收皮啦馬馬度weak高

ok

anyone watching WOLFSBURG?

我放棄

咁惡😓

我都覺

渣架

但到這夜方發覺 情與愛何幼稚

用金錢支持

癲佬

All weak

村！

PM左殺人犯Martin個Facebook

On9

我都有pm

沙高淫到

佢絲打ma

新假期又發功！吹奏英國版「百佳牌」

笑屎

不了

訓了

Gdnite

牛奶囝?

All slept

有冇ching食緊早餐

me

食緊翠華

Rich

=.= 等緊車好悶

What

人呢

未起身牙

屌廢老唔係5 6點就起床架咩

牛奶囝同n賓同村長

Nben未訓

hihi

知我者莫若沙高也

又恰兩個鐘

過關先

屌奶星，約fd睇戲比人放飛機

睇緊劇呀 成晚都無訓過

大家食咗傻未呀

仆街，屋企幾十隻傻

上面個篇做得新潮文

邊篇

樓豬on9個篇

有女

偽毒

煎左傻

煎

老婆包？

有老婆

收到風係我哋民健聯排

tst

好撚熱

起身喇

69歲伯伯直播打飛機，不幸意外身亡

Jaaxxxxxxx

塞撚到而家先到

紅日返工

屌你老母 夜晚call g先

同牙粒一樣生性病

咁就一世

你青頭我都未笑你

以為你打飛機打到死左

擔心死牙

咪害人啦

睇tvb新聞睇睇下會被廣告cut左

唔出得街牙

夜晚食乜牙廢中

大家樂

你食真功夫啦

我屌呀 樓下真係有

求其搵間餐廳食左番酒店算了

佢啲蒸飯唔錯

影黎睇吓食咗乜

其實可以點追人還錢

咁要影我個肚腩了
都係手抓餅 米線個堆

學我入球場鳩嗌

聽落幾正

係唔差 上面d野幾平
不過安唔安全就唔知

d人好厚面 好似牙milk咁

返去食太興

好貴

都唔知食咗乜落肚

我地爺爺又成功收哂班反骨仔皮

迷雲不死

永瀆雲爺爺

希望牛奶仔呢d反骨仔會迷途知反

冇啦 佢個種25係改唔到

收撚皮啦死車狗

呢度邊個係車狗
我熱狗

wengerin

同爺爺含撚啦反骨仔

in arsene we trust

呢兩年贏埋歐聯就退休

費蛇都贏多個英超先退休

講閪到咩

下年歐霸後年歐聯完美退休

不了 未來是我熱的

永續雲加

盃都冇個不了

廢老

好想玩村長屎眼

玩住你個個先ok?

快

我地幾個一齊玩 巧茅

支持，我熱萬歲

深夜心事台
我係咪做左兵
佢成日痴埋黎 有咩唔開心就搵我
雖然我冇咩損失

有無完整啲成件事呀

佢有男朋友 但同我玩得好埋
佢又成日強調好愛佢男朋友

正常啦

邊到正常

正常都當你做後備 水泡

你岩 可能我真係水泡

乜撚野性病

係咁北上唱仁k

你做兵是正常

有冇得叫春

我上去應酬架咋 冇屌過大陸妹

hi gum

食屎啦臭雞

who

有村架純

今日睇睇吓Martin單案，無啦啦將佢同牙路聯想埋一齊
牙路安好嗎

此地無銀

屌你老尾訓唔到

禾等咗你巧耐了

全部weak 全部坐監

除咗我之外

牛奶唔洗做都咁早

Hi all weak

屌你老母啦仆街

YOUNG !!!

晨

我發覺好多西裝友係大家樂都是扮工

佢地都係講事實

食雀屎啦

廢中又食大家樂 可唔可以俾啲新意

村仔好搶口

你食屎就有新意喇

俾人爆完屎忽黎

我日日都有質佢食

返工啦垃圾

屌你老母呀

牛奶on9

好正常咋喎，我一星期都食到5-6日

識佢個日開始已經知係

N賓我屌你老母

虛巴，蔣囝又話出律師信啦

條柒碌可以做到d乜
咁厚臉皮嘅人真係第一次見

互含

唔准諗即刻答

佢老母做m記有錢比佢請6c?

佢食足365日

Bb

100分

大快活屌打

M記笑而不語

女人都係雞

番到香港

咁早就叫spring

乜寵物台咁靜嘅咩

返咗大陸？

係 上去做下野就番左黎

迷雲不死 反雲必亡

啱

啱啊

返去唱仁k

有男朋友就唔好撩我啦

以後別做朋友~

傷心 證明不了愛有多笨~

同你講咗啦

二等兵有4萬個

皇天擊殺

奧b我屌你老母

Gun 屌埋佢女神

橙 溝唔到女成日叫春

屌你地 我係俾女溝呀

比女溝都食唔到...

都仲係青頭⋯⋯

正人君子牙

唉 女死女還在 下個更加肥

信你就奇啊

你都傻既

死極都未輪到我

收皮啦死mk

有咩方法可以識女牙各位ching

您未應死

你唔好jer住哂好喎

我都想知

介紹埋pls

你有女性朋友就咪嘈啦

跪求

呢世都冇了...

我唔想撈美極啊

預咗下世都冇了

我邊有

mochi

真係諗唔明點會冇女

我又矮又肥又柒又追星冇女都正常

我個樣真係似隻狗

我最衰童顏

我知

我算唔算童顏

我都算童顏掛

你廢老

我都係 完全唔似20歲

我完全唔似18

你係個樣太老唔似20歲

睇你WhatsApp icon邊到唔似20

咁撚後生既

我真人睇落又毒又細個

有冇人知邊到睇歐聯決賽好
本身諗住去花園睇 不過380貴到痴線

屋企上YouTube 睇

成班90後屌佢老母

連登真係成班細蚊仔

想出去同fd睇

叫fd上屋企睇

兩個廢老

去bar睇

沖繩回來又肥又黑 吳業坤被歐陽震華笑去整容

做乜鳩髮線咁後

腎虧

35碎都叫廢老

點解佢要整呢個頭

好地地咪幾型棍...

原本有陰咪幾好

有陰食幾多女呀..

Aka

呢個正

冇波

Yanny>aka=heidi>others

沙高要求高到

又叫春

牙cos個新頭唔掂喎

有咩好推介

髮線同eason差唔多高

準備落荃灣大河道個頭睇下

我住九龍

虛巴，騙徒手法層出不窮
我就笑死

今次又搞乜

輪到我做狙擊手，蔣囝不停開email嚟用各種手法問我拎電話

佢咁智商好易識穿
都係個句小心d啦

Ok

N賓食屎狗

6點要起身

Why

返工牙你老尾，weak了

無做其他嘢？

橙 我都要7半醒

乜花園380咩？我次次睇波去食都係百幾二百

無呀 想玩下都冇
最多都係食左餐宵夜

我都好鍾意返大陸食地溝油 麻辣火鍋係要上去食先好食

歐聯決賽一年一度實据9你

真 想試海底撈

咁又好似無試過決賽去睇
我上次係企喺人地酒吧門口睇 一蚊都唔駛

癲

我都好想吃了
仲想食燒烤

有得睇，又慳返幾舊

虛清佢上去唱仁k

海底搾我覺得食物質素一般 係個蕃茄湯叫好d
根本係食服務

上年好似都係300渣

四射？

第時香港都有了

好想食十五妹招牌龍蝦

剛剛出咗post 但無龍蝦🤢

廢

無龍蝦有咩問題

睇林敏聰係咁打鳩牙bob好爽

牙bob黑鳩哂面

最後禁撚住林敏聰隻手

冇龍蝦冇晒15妹特色

allweak

火退扒旦之士扭扭粉，著餅，凍幻茶
好吃

又食大家樂

D廢老係咁

牡丹樓呀

N ben weak

No

馬馬度weak高

Weakger

牠弱智的

你都係la

每日唔飲幻茶個人就未醒甘

沙高呢

屌你帶隊上去未

早

唔想做人啦屌

做咩牙，講出黎俾大家笑下

想join

因為唔想番工

有邊個想返

唔返工mo $

入左伍

醒下啦你

吾好牙...

佢未瞓醒

屌 今日番工無帶銀包電話

會然同球然都咁柒

球然就返工無帶腦

各位汪汪晚安 終於放工了

又9點

終於放工了

聽晚有冇ching鬥唔訓

U

今個星期做六日囝 不鬥了

ching weak

要扮工牙屌

weak工

ching又反坤

係 但都要搵錢養家...

應該快d娶個老婆番黎等佢養...

好撚型

決定剪呢個頭

村短屌你老母

得了 我認豬

髮線諗住點移後

準備weak了

Sleep la聽日扮工

坋工真係好攰
好彩有nba睇下

屌奶星得last一個鐘可以hea下

9點hea到5點

我都想有呢d hea工

I am weak

我什麼都不是~

夜晚晚 唔叫春有咩做

on9平

村長去撚咗邊

訓左

訓左係我隔離

幫我塞樽汽水落佢屎眼

咁變態

sleep is for the weak

lily訓左

Nben weak

dllm沙高

早晨

樓上兩個癲狗

Sleep了

唔係豬比n賓牙

系

all rubbish

Nben一早sleep左

辣殺

N賓仲未醒

你地五個一齊上就有機會打低N賓

Yes
，牙賓好撚勁

最早訓個個

我用牙賓ac咋

唔係，我地一啲關係都冇，唔好痴埋黎

廢青

U廢中

仲未訓

沙高訓左

咁早

N賓都訓埋

佢冇訓

佢係死左

Rip

我係咪好賤格 佢鬧緊交 我就出黎趁虛而入

唔係

我覺得自己好似隻靴里拉

唔會掛

致命奧b

犬公

俾啲面我ok?

搵食姐

食左未

我怕人地嘈完交好返，你會好難受

我都驚緊 不過又衰犯賤 係都要哄佢

咁一於襯佢喊一野攬落去

好大風險下喎

睇戲 佢睇到喊 有挨埋黎
不過我冇再進一步啦

人地仲有仔架ching

感情台狗公

反正人地嘈完都係返條友個度啦

所以咪冇再進一步囉

你係狗

我係時候改名啦

駁唔到...

最撚憎奧b呢啲臭仆街

咩呀 佢地鬧交唔關我事
我淨係負責聽同遞紙巾

致命

點都要等人地散咗先好一齊呀
又唔好而家分化佢地兩個分手
知唔知

奧b火拍靴狗

我乜都冇做
爺爺唔好嬲

我屌奧b真係改左名

我要用黎警惕自己

I am back

大家尋晚又輸俾牙賓，今晚再戰?

你一早訓左啦

尋晚得我同沙高之後沙高訓埋到milk起身接力先勉強同我打和

外國撚唔計

你囉村狗

我琴日通宵=.=

牛奶囝個d一早訓左

呢件weak狗黎

cls

奇蹟

佢應該3點就會訓

仲打緊lol

岩岩打到勁撚嬲

渣ga

大家咩rank牙

rubbish game

以為你早睡早起

幾個月先玩一次，仲未有rank

True 10場後上金就冇打了
越打越燥

要做六日囝 沖埋涼瞓

橙 等你聽晚番黎9up

歐聯決賽牙

same我都係10場金冇再打

應該會睇睇吓瞓著

一定又係西波

有時打aram都會炆
唔係好想打rank

平時入場troll下啲小學雞同佢地嘴炮仲好玩

我試過4個人玩ng troll淨底個個 最尾唔知做乜鳩贏埋

終於打完

全部訓晒，我贏咗

嗯

好

milkslept

屌奶星quote錯

又得番你兩個癲佬

沙高絲打黎講真係好撚勁

仲有我

also me

又要鬥到9點

聽晚睇我朗捧盃

hi 四隻手

柒

蝗狗又贏

dost hi 邊個

魔迪

u

貼你樣

陣間佢又潛水

5點了

就黎頂唔順

想你的夜

Dont miss me

晚晚都係得我+你+沙高，不過你都應該就weak

今晚唔掂呀屌 估唔到訓工會番到咁攰

早啲訓啦 對身體唔好

屌奶星聽晚再黎

認真，我有三個人用我呢個ac 你地冇可能打贏我

虛weak

u wesk

全部訓曬 得返我地兩個

55

Bas Dost in the Primeira Liga for Sporting CP this season:

30 starts 🏃
34 goals ⚽️
4 assists 🅰️

Jxxxxxxxxxx

我認得係你黎

犬隻

狗公

屌 今晚一邊打cso一邊睇波

我蛆🤙🏻

蝗贏硬

保方贏唔到歐聯啦
牙朗又多隻盃

兩個d燈力

今晚睇版 邊隊拎冠就買邊隊d人

老師晚安

放工了?

皇會買埋世三

再嘈成間皇馬買起

今晚去邊度蒲

屌哂你地老母

返屋企睇波

人地有男朋友架喇 醒吓啦

同囡囡?🤔

疏遠緊

唔通同你

女死女還在

欣賞奧b唔乘虛而入既精神 爺爺我批准你唔使再加致命係前面

我今日都有

No la 要警惕自己
佢地復合就算數 做返朋友 保持距離

今晚有冇手足出去睇波

同你猜拳？

有冇手足上N賓屋企睇

係咪真牙

有冇囡囡先

三條

又要搞基 不了

泥妖cos狗架純g?

聽日要同人去科學館唔睇得

算，依家訓陣起身睇

囡

milk又食女，屌佢老母

牛奶仔系咪去睇木乃伊
增進歷知識？

偽毒可恥

發覺樓上全部偽毒mk

你都係

一齊殺撚哂啲偽毒

仲有1個鐘

你自殺

我唔係喎

我真毒 奧b偽毒

痴線

出isco

正路啦咁fit

但都係用賓州

死監躉

奧b偽毒

鍠唔係好掂

牙朗又然

牛奶囝醒唔到

始終冇咗賓特拿祖記係爭少少

屌奶星我蝗又贏歐聯

睇黎都係得你地利記阻到蝗

M子

阿狗啦

撚有歐聯 屌你老母

好撚廢

GG

呢場好睇到仆街

唔洗睇lu

皇真係好癲

入攝靚撚到

保方真係無歐聯運

應該會踢到有歐聯為止

咁一面倒嘅比賽 真係totally no mood to watch

唉 唔想看了 個心好痛

15妹

蛆欠少少

molamola

紅埋 大數已定

死插水狗

頭十幾分鐘

保方會唔會又咸

Ramos幾勁

皇林莊
拖舟真係有料到

風水大師

Jan 2016: Real Madrid appoint Zinedine Zidane

May 2016: Win Champions League

May 2017: Win #LaLiga

June 2017: Retain Champions League

踢自動波

最強自動

應該有讀過莊子，無為而治

飲到醉醉地會唔會做傻事

自動波都要有人揸車既
無人揸咪撞

安歷基

咁快瞓哂

N賓呢？

垃圾

村長我想哭

如果係認真講都幾好笑
法國佢d言論成日都好on9

留意佐佢好耐
今次真係忍唔到
成日講野好似好中立咁但又好冇腦

第一年歐聯拉膠頂入果球罰球一定係戰術啦
同埋今年d調動
去到今場上下半場戰術運用都幾有料
我就唔撚信祖狗體能有咁差la
下半場一出就冇氣咩
係到賴老

hi牙蓋

佢智障既，唔好kc佢

仲細咩

遲D教法國攞到世界盃,歐國盃個D既話
佢自己踢定教波都玩撚哂

weak咗

All slept?

一陣就要睇木乃伊

虛狗又要準備開post

轉返羅馬數字啦

Nben slept

典打架

就咁英文字母 XI

未訓過

Ok🤔下個post開番

same

直踩一陣go啤酒節
聽日再早機

咁撚癲

N賓沙高slept?

醒了

渣渣渣渣渣渣渣ga

點解牙

虛狗我屌你屎忽

一陣好似你咁又打錯

廢中咁晏起身點食早餐牙

而家啲廢中一起身係食午餐架啦

食咩好

n賓
佢地好似完左啦

排半粒鐘都入唔到

抵啦

屌你老母，排咗成粒鐘入科學館仲有五六行

科學館我屌你老母，買完飛仲要排粒幾鐘

聽日去旅行

我就唔會咁早去睇，排餐死

有囡囡一齊飛台灣

今朝唔小心訓著 一醒左即刻9up

9up專家

新po
波台9up區XI

1001